# Universidad Laica Eloy Alfaro de Manabí

# Software Modelamiento y Simulación

El software desarollado cuenta cono 4 módulos:
- Módulo de Estadística
- Módulo de Números Aleatorios
- Módulo de Prónosticos
- Módulo de Simulación


## Datos de estudiante
__Nombre:__ Adriana Cristina Gilces Peñafiel

__Curso:__ Sexto "A"

__Docente:__ Ing. Jorge Aníbal Moya Delgado

__Carrera:__ Tecnología de la Información





